<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hector</title>
    <link>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hector</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 May 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Para mi algo importante de cualquier profesional en este campo de las tecnologias es estar aprendiendo constantemente, el ser autodidacta es algo muy util, el coonocer las herramientas que se utilizan y dominarlas para sacar el maximo provecho tambien, y naturalmente debe de ser una persona con valores y con una busqueda de mejorar dia a dia y aprender de sus errores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 11 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Bueno, a lo largo de mi vida he aprendido varias cosas, en estos ultimos a침os conoci a los programas que microsoft ofrece y es asi como tome mi primer curso, este era una certificacion en una tecnologia conocida como Azure, al finalizarlo obtuve una certificacion az900, esto me animo a seguir buscando mas cursos, asi conoci sobre el programa de launch x; desafortunadamente por problemas personales no habia podido asistir de manera frecuente y me atrase en el contenido del curso, actualmente ya me encuentro en mejores condiciones y me estoy poniendo al corriente con todo, algo bueno es que en la universidad estoy llevando materias de front y back, por lo que ya cuento con una orientacion y esto hace que me sea mas facil ponerme al corriente con todo, lo difernte seria que en launch x se manejan tecnologias de ambito laboral lo cual me parece algo muy bueno pues me da la experiencia para un futuro trabajo en estas areas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hectorhernandez19.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Actualmente soy un estudiante de ciencias de la computacion
 Que me gusta: Me considero una persona con gusto por la lectura, la tecnologia, el anime, y la cultura en general.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
